政府話返內地就有商機，我返左啦點解仲未發到達🤷‍♂️

商機係邊

以你嘅智慧 去杜拜做乞兒都乞唔到

你個名囉

你又咩智慧牙 咁能串

撈av?

睇到識背